去到呢個地步

大家要保持冷靜同理智
相信大家都見到好多hit po都有人鼓吹掉磚 放火 叫人衝
但大家唔好比呢啲人影響到 今日嘅目的係為左撤惡法
由尋晚開始聚集 到宜家 半夜嗰陣係最易發生衝突嘅時間 但多得鄺仔 呤遊詩人佢地控住兩邊個勢 佢地都係希望我地能夠做到唔好比班狗挑逗 同唔好做主動
向來係局勢上做被動嘅都係有好大優勢

即係我都明如果和平解決到問題大家今日都唔使出嚟 但希望各位巴絲都可以保護自己保護同伴為先